係咪應該當啲女雞咁玩會好過啲

睇完隔離po 都覺得女人貪錢多過真愛
換言之係咪應該抱住玩玩下心態去對待女人先係最岩

隔離po link
女人係咪人愈大愈貪錢

到底應該點對女人

所有女人都對你唔住？

咁男人貪錢又點計

唔好搵咪得囉，又要嫌又要玩，宜家有人逼你咩

岩

即係你都同意

真愛？你幾歲？仲天真過天真嬌，有樓有高潮呀

心水清

咁巴閉唔好溝女囉

你有錢都唔會有女架啦，有咩好嘈

咁咪更加要玩

男人貪錢咪自己搵 女人貪錢會話d 男人唔夠上進心

岩 根本應該抱住玩嘅心態

你又唔好一碌鳩打沉一船人

呢樣嘢完全係睇你從咩角度去睇人，男人女人都會有淨係睇錢既人架啦，咁我係咪又要問係咪當啲男人鴨咁玩會好過啲？
比個例子你，當A同B拍拖，如果B月月清唔儲錢冇計劃共同既未來，又或者衰啲講句，佢唸住一世做m記唔進修，A因為呢個原因飛左佢，你又覺得A係咪淨係睇錢？
但係喺B眼中A就一定係因為錢而離開佢既仆街，然後上黎開post問係咪應該當啲女仔/男仔飛機杯咁玩會好過啲。
利申，A同B完全冇性別代入。

你有冇女先

靚女你就當佢雞咁玩
醜女你就當女神咁錫
雞你就當老母咁尊敬